淡淡然掠過 神秘又美麗

他彷似驟來的雨

又落

幾年前學校聖誕sing con就係幫個女同學伴奏呢首....
好懷念

我都知你講緊我嘅

佢唔係唱比你聽?

點解唔見你開post

見親你個名就諗起紫心番薯

姐係逼我改名姐

因為，，，我要靈感

叫小丸子

快喇大隻講

好

啱 重質不重量

唱比我聽依加就唔洗上連登啦

痴線 一陣拎唔返個名就好笑

冇可能

一齊上連登

我唱你聽

同埋要拍拖

出池

佢ff緊我老友係佢女友

ff你係我女友

不了

仲痴線過我